★環保撚點睇$4000表格 一日之內派曬？

走表格 走表格

環保撚：長駐，一見佢拎就影佢上FB㧗鬥佢

痴線斬咗勁多樹

正常都上網down la

將張form塞入隻海龜個鼻到

都要print GA

唔用紙print奇技？

咪一樣要用紙用墨

咁而加派曬

應該電子化啦
咩撚野年代
電子化唔係仲易管理咩!

有得上網apply先得架

幾大個信封